想問下咁多位 precamp 搞手 ，究竟有冇錢賺？

事源最近有人問我可唔可以去幫手，但係要我比錢。究竟搞手回唔回到本？

你有冇西先

男一千 靚女唔洗錢 普通女仔唔比黎

我無西，我仲要唔係讀緊u佢地間u。
我係做緊野，佢無啦啦同我講需要大量人手，我諗住幫幫手，點知佢話要我比錢

佢同我講無可能回到本，要蝕錢
仲同我講好平，我心諗我又吾係讀你間u，叫我黎幫手，仲要比錢，咁我咪仲衰過廉價勞工。連錢都無，仲要比錢幫手

唔會賺啦

蝕錢都做咁白癡

汝係讀你朋友間u?

唔係

吾你老母

太年輕🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️